我終於成功戒左煙，希望大家都可以！

成日無食過

一日

個肺黑成點？

我女朋友啱啱識嗰陣喺煙鏟黎, 日日日一包咁. 跟住我叫佢慢慢戒, 而家一日1-2支甚至唔食

岩岩差小小忍唔住落7仔買 要忍住啊Ching

曲線曬女

扯返口睇過

[black]咁[/black]

仲諗住問你戒左幾耐 原來一日...

一日一日咁戒 就好快一年

醇薄萬好食呀🚬扯返口先

今日覺得煙味好臭 不了

其實煙癮起係咩感覺

真男人食純煙

宜家隔幾日先食一兩支

食煙根本唔會影響健康
生肺癌係基因問題
我繼續食

Iqos啦

樓主掂呀，每日都戒一次

公園d廢老日日食咁多支都未死得

我覺得煙癮起既感覺係 係喱個煩囂既地方想搵個安靜既地方咁

唔知你明唔明 好似1999

治標不治本

其實要生cancer點樣都會生 避唔到
我只係覺得自己成日有目標但無完成過 今次真係想戒甩佢
我決心好大

戒下戒下又慳返唔少錢 何樂而不為

我有諗過

慢慢戒冇用，隔得愈耐飛煙愈好食
一係一鳩唔食頂幾日就冇事，一係就想食就食啦